Pergunta: Os planos têm carência ou já é possível usufruir após a adesão?

Resposta: Sim! Cada plano tem suas respectivas carências.

Pergunta: Consulta com especialista, cobre qualquer especialidade?

Resposta: A única especialidade que não cobre é com nutricionista.

Pergunta: Quais vacinas o plano cobre?

Resposta: Raiva e Polivalente

Pergunta: Como funciona o reembolso?

Resposta:

    Leve seu petzinho ao veterinário, realize os procedimentos e faça o pagamento.
    Solicite ao veterinário Nota fiscal e Laudo detalhado.
    Entre em contato conosco para solicitar o reembolso.
    O valor pode chegar até 100% reembolsado e demora aproximadamente apenas de 7 a 10 dias úteis para estar na sua conta.

Pergunta: É possível solicitar o reembolso apenas com o recibo?

Resposta: Não! Obrigatoriamente, para solicitar o reembolso, precisa da Nota Fiscal e Laudo Detalhado.

Pergunta: Posso comprar carência?

Resposta: Não é possível comprar carência. Indicamos que antes da contratação faça uma média de quanto gastou no último ano com as idas do seu pet ao veterinário para saber qual plano encaixa melhor a ele.

Pergunta: O Plano Sênior cobre cirurgias e internações?

Resposta: Atualmente, NÃO!

Pergunta: O que significa reembolso por evento?

Resposta: Se o veterinário solicitou X exames, você realizou e depois de duas semanas teve que fazer mais exames Y, é considerado eventos distintos. Caso o veterinário solicite X exames, você realizou e depois, por algum motivo, ele teve que solicitar novamente os exames X, é considerado o mesmo evento.

Pergunta: Há multa de cancelamento?

Resposta: Você pode cancelar a qualquer momento sem multa de fidelidade, desde que ainda não tenha utilizado nenhuma assistência. Se tiver utilizado, será cobrada uma multa de 50% das parcelas que faltam para fechar o contrato.

Pergunta: Posso realizar upgrade ou downgrade dos planos?

Resposta: Você poderá realizar upgrade ou downgrade do plano apenas na renovação.

Pergunta: O que é Health Pet e Planos Pet care?

Resposta: O Meu Pet Club é uma empresa de Health Pet, ou seja, uma startup com foco em bem estar animal. Distribuímos o melhor Plano de Pet Care para você cuidar do seu cão e gato. Em resumo, quando falamos do segmento da empresa, dizemos que somos uma startup de Health Pet. Quando falamos dos nossos serviços, são planos de Pet Care.

Pergunta: Posso utilizar o mesmo plano para mais de um pet?

Resposta: Infelizmente, não. Cada plano é individual. Mas, se você tem vários pets e está em busca de uma condição especial, ligue para a gente em horário comercial, no telefone: 0800 942 4042.

Pergunta: Meu pet não tem todas as vacinas. E agora?

Resposta: Para seu pet fazer parte do Meu Pet Club e receber o reembolso, é indispensável que ele esteja com as vacinas em dia!

Pergunta: Posso levar meu pet em qualquer clínica?

Resposta: Com toda certeza! Se coberto por seu plano, você pode escolher como quer ser atendido, em qualquer lugar do Brasil, inclusive com serviços de Vet em casa. Não prendemos nossos clientes a uma rede credenciada: por isso, escolha a clínica de sua confiança e solicite nosso reembolso! Mas, atenção: a clínica ou profissional escolhido precisa, obrigatoriamente, emitir nota fiscal. Caso contrário, não podemos realizar o ressarcimento.

Pergunta: Existe limite de idade para a contratação?

Resposta: Sim, existe. Para contratar Meu Pet Club, seu cachorro ou gato precisa ter no máximo 7 anos, 11 meses e 29 dias. Uma vez contratado, seu pet pode ficar conosco até o final da vida. É claro que, os pets com menos de 1 ano e mais de 7 precisam de cuidados especiais e, por isso, para cada faixa de idade há um adicional simbólico no valor do plano. São eles: menores de 1 ano (10%), 8 anos (5%), 9 anos (10%), 10 a 13 anos (15%), 14 anos (20%), maior de 14 anos (40%). E pets com mais de 8 anos são aceitos apenas na renovação do plano, com os acréscimos da classificação acima.

Pergunta: Meu Pet Club tem multa por cancelamento?

Resposta: Não! Você pode cancelar a qualquer momento sem multa de fidelidade, contanto que ainda não tenha recebido nenhum reembolso, é claro. Entretanto, é preciso quitar o valor total do plano para realizar o cancelamento!

Pergunta: Após a contratação, quando posso começar a utilizar?

Resposta: Isso depende da carência do serviço desejado, previsto em contrato. Nossa carência mínima é de 48 horas. Rapidinho, né?

Pergunta: Meu Pet tem uma doença preexistente. Posso contratar?

Resposta: Pode, sim! Durante o primeiro ano (12 meses), você terá direito a reembolso em caso de doenças súbitas ou emergências, (como atropelamentos) e, depois desse período, você poderá tratar a doença preexistente do seu pet, recebendo o reembolso do Meu Pet Club!

Pergunta: Meus limites acabaram. Posso contratar mais?

Resposta: Os limites são renovados uma vez ao ano. Caso eles tenham acabado, é preciso aguardar o término do contrato para que seja feita a renovação (de maneira automática). Caso precise, será necessário fechar um novo contrato para seu pet. Mas fique tranquilo: se você contratou o plano ideal para as necessidades do seu pet, não precisará se preocupar com a renovação dos limites! #FicaADica



Pergunta: Até quantos pets eu posso cadastrar em um plano? 

Resposta: Os nossos planos são individuais e intransferíveis. Mas você pode contratar até 5 planos no seu CPF, assim nenhum pet fica sem assistência!  

Pergunta: Como alterar minha conta de reembolso?

Resposta: No formulário de solicitação de reembolso há um campo para preenchimento dessa informação, você poderá inserir lá a informação atualizada quando for necessitar de reembolso.  Lembre-se não fazemos reembolso em contas de terceiros, é indispensável que a conta seja da pessoa que contratou nosso serviço

Pergunta: Como funciona a porcentagem de reembolso?

Resposta: Cada plano escolhido tem um valor limite de reembolso por evento e você poderá receber até 100% do valor do procedimento realizado, dependerá apenas de uma avaliação da nossa equipe técnica para definir o percentual de reembolso. Para entender os limites de cada serviço a ser reembolsado, Acesse aqui < https://cliente.meupetclub.com.br/planos> 

Pergunta: Como funciona o limite anual para reembolso?

Resposta: Cada um de nossos planos tem um valor limite por evento à ser reembolsado e um montante total anual para reembolso. Você pode usar do seu reembolso livremente conforme os eventos até o limite anual, que é renovado a cada 12 meses. Para entender os limites de cada serviço a ser reembolsado, Acesse aqui e nas condições gerais. 

Pergunta: Como funciona o plano?

Resposta: Cada plano tem um pacote de serviços que é contemplado, que variam de telemedicina até mesmo a vacinas e limpeza de tártaro. Importante lembrar que para cada plano há um valor limite de reembolso e limite de utilização. Mas para todos os planos a funcionalidade é a mesma: após a contratação e o cumprimento da carência, você faz o atendimento do seu pet onde preferir e nos encaminha o laudo médico https://meupetclub.com.br/wp-content/uploads/laudo-medico.pdf e o formulário de reembolso https://meupetclub.com.br/wp-content/uploads/solicitacao-reembolso.pdf para o nosso e-mail contato@meupetclub.com.br e aguarda o retorno do nosso time com a confirmação do reembolso.   

Pergunta: Como funciona o sistema de reembolso?

Resposta: Trata-se de uma política de reembolso de valores conforme os procedimentos realizados pelo seu Pet e o plano contratado, os quais podem incluir: vacinas, consultas, cirurgias, exames e até mesmo Hospedagem. Assim, você tem a liberdade de escolher onde fazer os atendimentos do seu bichinho e solicitar o reembolso do valor investido (podendo ser até 100% do valor gasto!). Solicite o reembolso seguindo os passos descritos aqui <https://meupetclub.com.br/como-funciona/> 

Pergunta: Consigo incluir novos Pets ao meu plano vigente? 

Resposta: Os nossos planos são individuais e intransferíveis, ou seja, só pode ter um Focinho cadastrado.  Mas você pode contratar até 5 planos no seu CPF, assim nenhum pet fica sem assistência!  

Pergunta: Existe limite de idade para a contratação?

Resposta: Para contratar Meu Pet Club, seu cachorro ou gato precisa ter no máximo 8 anos. Mas, a partir do momento que ele já tiver o nosso Plano de Saúde Pet, ele pode ficar conosco até o final da vida. Caso seu bichinho tenha mais de 8 anos, temos o plano De Boa Sênior, pensado exclusivamente para as necessidades deles!

Pergunta: Há tempo limite após o procedimento para solicitação de reembolso?

Resposta: Você tem que entrar com a solicitação de reembolso em até 60 dias após a data do procedimento do seu Pet.  

Pergunta: Meu Pet não tem todas as vacinas. E agora?

Resposta: Fique tranquilo! Você pode contratar o Plano de Saúde Pet do seu amigão! Mas é importante fazer todas as vacinas, o quanto antes, porque se acontecer algum problema veterinário e o seu pet não tiver todas as vacinas, você não poderá receber o reembolso! 

Pergunta: Meu Pet tem uma doença preexistente. Posso contratar?

Resposta: Não só pode, como deve! Durante o primeiro ano (12 meses), você terá direito a reembolso em caso de doenças súbitas ou emergências (como atropelamentos) e, depois desse período, você poderá tratar a doença preexistente do seu pet, recebendo o reembolso do Meu Pet Club! 

Pergunta: O Meu Pet Club tem multa por cancelamento?

Resposta: Você pode cancelar a qualquer momento sem multa de fidelidade, desde que ainda não tenha recebido nenhum reembolso, nesse caso, será preciso quitar o valor total do plano (até o final dos 12 meses) para realizar o cancelamento!

Pergunta: O que é Health Pet e Planos Pet Care?

Resposta: A Meu Pet Club é uma empresa Health Pet, ou seja, nosso foco é bem-estar do animal. Mas nosso diferencial é ser Pet Care, sendo assim, além de zelarmos pela saúde do seu pet, nós também disponibilizamos todos os cuidados necessários que ele precisa no dia a dia, como banho e tosa, hotel pet, fisioterapia, acupuntura e muito mais!  

Pergunta: O que é o Meu Pet Club?

Resposta: A Meu Pet Club é uma empresa do tipo start up destinada à saúde e bem estar Pet (Health Pet). Oferecemos Planos de Saúde Pet para cães e gatos, com o objetivo de garantir a proteção dos pets e facilitar a vida de quem cuida! Por isso o nosso maior diferencial é que não trabalhamos com redes credenciadas, e sim com protocolos de reembolso - você pode receber até 100% do valor de volta! 

Pergunta: O que é uma Urgência e uma Emergência?

Resposta: É considerada uma urgência o atendimento que precisa de cuidado veterinário, mas não de imediato, pois não coloca a vida do animal em risco naquele momento. Já emergência é aquele que coloca a vida do animal em risco e precisa de atenção imediata. 

Pergunta: Preciso solicitar aprovação antes de fazer algum procedimento com meu Pet? 

Resposta: Não há necessidade, mas orientamos a sempre consultar as nossas condições gerais e solicitar a nota fiscal do procedimento realizado com a especificação do mesmo. Em caso de dúvidas, pode entrar em contato com nosso time que esclarecemos o que contempla seu plano! 

Pergunta: Quais são as formas de pagamento aceitas?

Resposta: No Meu Pet Club, você pode pagar seu Plano de Saúde Pet através do cartão de crédito. Aceitamos: Mastercard, Visa, American Express, Diners Club Internacional e Elo. Mas caso preferir, você pode também efetuar o pagamento via boleto ou pix! Fique tranquilo, a compra é 100% segura!

Pergunta: Quero cancelar meu Plano do Meu Pet Club, o que fazer?

Resposta: Não nos deixe! Entre em contato com a nossa equipe de atendimento, por meio do nosso e-mail: contato@meupetclub.com.br nos conte o porque está querendo o cancelamento, e seguiremos com o atendimento.

Pergunta: Recebo algum tipo de certificado ou carteirinha do plano?

Resposta: Logo após a confirmação do pagamento você receberá em seu e-mail o certificado do seu Pet, e você também tem acesso a ele na área do cliente. Para acessar a área do cliente, acesse: https://cliente.meupetclub.com.br/login 

Pergunta: Após a contratação, quando posso começar a utilizar?

Resposta: Diferente de outros planos que a carência chega até 45 dias, com o Meu Pet Club, após 48 horas de contratação você já pode utilizar em caso de urgência e emergência!

Pergunta: As mensalidades sofrem algum tipo de reajuste?

Resposta: Uma vez contratado o plano ele não sofre alterações até o final da vigência. Na renovação ele poderá sofrer reajustes. 

Pergunta: Como faço para trocar de Plano? O que acontece com as carências dos procedimentos?

Resposta: Somente depois dos 12 meses que é possível alterar o plano escolhido. Após a alteração, para as coberturas que o plano anterior já cobria, os procedimentos funcionam normalmente, mas para os novos benefícios a carência é iniciada desde a contratação.  Ex.: Você tinha um plano Básico e está alterando para um Plus, somente terá que aguardar as carências de consulta de rotina, consulta de especialista, acupuntura/fisioterapia, banho e tosa, castração, vacinas e tratamentos urgentes odontológicos para todos os demais serviços contemplados não há necessidade de aguardar a carência. 

Pergunta: Como funcionam os Planos?

Resposta: Um Plano de Saúde Pet funciona como um plano de saúde para humanos. Você paga uma mensalidade e, então, tem acesso a:
Consultas de urgência e emergência; 
Consulta de Rotina; 
Cirurgia; 
Internação; 
Hotel do Pet; 
Acupuntura e Fisioterapia; 
Banho e Tosa; 
Aplicação de vacinas; 
Castração;
E muito mais! 
Além disso, diferente de outros Planos de Saúde Pet, no Meu Pet Club você quem escolhe quem vai atender o seu AUmigo, em qualquer lugar do Brasil. 

Pergunta: Como renovo meu Plano?

Resposta: Os  planos são renovados automaticamente em seu aniversário (12 meses de vigência), até que seja solicitado o cancelamento ou alteração. 

Pergunta: Há tempo limite após o procedimento para solicitação de reembolso? 

Resposta: Você tem que entrar com a solicitação de reembolso em até 60 dias após a data do procedimento do seu Pet.  

Pergunta: O Plano atende na minha cidade?

Resposta: Sim! Nosso plano não tem rede credenciada, e por isso atendemos em todo o Brasil! Basta levar seu bichinho a uma clínica veterinária e solicitar o reembolso ao nosso time! Solicite o reembolso seguindo os passos descritos aqui https://meupetclub.com.br/como-funciona/   

Pergunta: Precisa ser eu para levar meu Pet para consultar ou pode ser outra pessoa?

Resposta: Outra pessoa pode levar e ser responsável pelo pet na consulta, desde que comprove o parentesco com o titular, ou peça para emitir a nota fiscal em nome do titular do plano. Solicite o reembolso seguindo os passos descritos aqui https://meupetclub.com.br/como-funciona/   

Pergunta: Qual o prazo para recebimento do reembolso?

Resposta: Após a avaliação e aprovação da documentação pela nossa equipe técnica, você poderá receber seu reembolso em até 30 dias.  Mas é comum fazermos antes desse prazo viu?  🤑 Solicite o reembolso seguindo os passos descritos aqui https://meupetclub.com.br/como-funciona/   

Pergunta: Tem alguma plataforma de usuário na qual posso consultar as informações do meu plano?

Resposta: Temos uma área do cliente destinada ao tutor ter acesso às informações do plano escolhido, carências e detalhes do pet cadastrado.  

Pergunta: Upgrades e downgrades de Plano?

Resposta: Os upgrades ou downgrades somente devem ser feitos após o aniversário do plano (12 meses da contratação). Para as coberturas que o plano anterior já cobria, os procedimentos funcionam normalmente, mas para os novos benefícios a carência é iniciada desde a nova contratação.   

Pergunta: Meus limites acabaram. Posso contratar mais?

Resposta: Não, caso o seu limite anual acabe, é preciso aguardar o término do contrato para que seja feita a renovação (de maneira automática ao final dos 12 meses).  Mas é extremamente raro que o limite acabe, planejamos essa quantia pensando justamente que você utilize tranquilamente. 

Pergunta: O que é Carência? E quando posso começar a utilizar?

Resposta: Carência é um prazo pré-estabelecido por contrato para uso do serviço, é o período de latência do seu plano.  Esse é um dos nossos maiores diferenciais, já que diferente de outros planos que a carência é de 45 dias, com o Meu Pet Club, após 48 horas de contratação você já pode usufruir do seu Plano de Saúde Pet em caso de urgência e emergência.  

Pergunta: Posso levar meu Pet em qualquer clínica?

Resposta: Sim! Nosso plano não tem rede credenciada, e por isso atendemos em todo o Brasil! Acreditamos na livre escolha dos nossos clientes! Basta levar seu bichinho a uma clínica veterinária, solicitar o reembolso ao nosso time! 😻🐶

Pergunta: Posso ser reembolsado na conta de outra pessoa?

Resposta: Não, os nossos reembolsos sempre serão na conta do titular do contrato. Solicite o reembolso seguindo os passos descritos aqui https://meupetclub.com.br/como-funciona/

Pergunta: Quais são os canais de atendimento do Meu Pet Club?
Resposta: Esses são os canais de atendimento do Meu Pet Club:
Telefone 0800 942 4012
WhatsApp: +55 (41) 2391-0304
Site: https://meupetclub.com.br/contato/
Facebook: https://facebook.com/MeuPetClubOficial
Instagram: https://www.instagram.com/meupetclub/

Pergunta: Qual o horário de funcionamento do Meu Pet Club? 

Resposta: O Meu Pet Club funciona das 09h até às 17h, de segunda a sexta. Mas não se preocupe, se você tiver alguma dúvida fora deste horário, envie-nos uma mensagem em https://meupetclub.com.br/contato/ que te retornaremos assim que voltarmos!



92% dos nossos clientes afirmam estar satisfeitos ou indicam Meu Pet Club!
